{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081645?place[place_type]=GID&place[gid]=1081645&place[latitude]=37.4210700354&place[longitude]=129.1950146294&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 푸른바다스파펜션"
    },
    "text": "すっきりとした高級感のある空間と様々なサービスを提供する青い海スパペンションに皆さんを招待します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 全客室はオーシャンビューで構成されており、メゾネットタイプになっています。 未成年者の場合、入室が不可能であり、予約人数の追加が発生する場合、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット同伴可否はペンションによって異なり、同伴時には拒否されることがあります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間をよく守っていただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所のご利用をお願いします。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ロマンチックなスパでヒーリングタイムを過ごすことができるスパとジェット施設が完備されています。 客室内には個別バーベキュー施設があり、バーベキュー利用料は別途請求されます。 お子様と一緒に同伴する場合は、安全に常に注意しなければなりません。 オーシャンビューカフェでゆったりとしたお茶を一杯楽しめます。 駐車はペンション内で可能で、孟芳海水浴場、新千年海岸道路、勇者公園、長湖漁村体験村、海神堂公園、三陟海洋レールバイクのような周辺観光地もおすすめします。 宿泊可能な客室は302号、401号、402号です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューで、メゾネットタイプになっています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "予約人数の追加が発生する場合は事前にご連絡ください。追加人数には追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴可否はペンションによって異なりますので、同伴時には拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所のご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設内にはロマンチックなスパやヒーリングタイムを過ごすことができるジェット施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室内には個別バーベキュー施設がありますが、バーベキュー利用料は別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能で、孟芳海水浴場、新千年海岸道路、勇者公園、長湖漁村体験村、海神堂公園、三陟海洋レールバイクなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な客室はどれですか？",
            "answer": "宿泊可能な客室は302号、401号、402号です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 515
    }
}